有無巴打黎緊MUFG Written Test

想問下有無人黎緊去MUFG written test? 以前去過嘅可唔可以分享下經驗Thx！ 想知形式and題目方向。

咩係mufg

三菱東京

DAFAQ ？